walkera vitus 航拍機

有冇巴打用過walkera vitus 航拍機
想問下性價比高唔高？